---
title: Summerschool dag 6
date: 2018-06-23
---

Vandaag heb ik nog even aan de concept poster gewerkt en ben ik ook begonnen met het aanvullen van de ontwerpproces kaart. Hier zet ik alle beslissingen in die gaande weg heb gemaakt. Ik heb ook nog besloten om een debriefing te schrijven ter verduidelijking van mezelf zodat ik goed weet wat de eisen zijn van de opdracht. Ik heb ook nog een planning gemaakt omdat het voor mij nu belangrijk is dat ik mij ga focussen op mijn competenties.
